點睇姊弟戀

條女大我成年半
大唔大問題?

佢接受到
但我有d接受唔到
驚比人笑...

有西就屌la, 大年半都講得出口

年半

年半都叫姊弟戀

咁差10年係咪婆孫戀？

年半無乜野啦

1兩年唔係咩問題

女朋友大我一個月我都唔係好接受到

中意咗個大過我4年嘅姐姐

年半都拎出嚟講

你話條女高你半個頭就好拎出嚟講啫

大波？

有乜撚野問題啊屌你

年半有咩問題
係唔係你做人未夠成熟覺得同佢差好遠咋

年半好撚出奇呀?

年半唔好攞出黎講, OK?

你接受唔到咪分手囉
咪害人啦

屌你老母

小妹我都想搵個弟弟拍拖
可惜無

識貨

點解？你唔驚再大啲佢會嫌你老咩？
Btw Pm me

而家有個港女都大過條仔十年啦

同過2個大過我既拍拖
發覺都係好鍾意管住我 當我細路女
Pm不了

絲打幾大呀

最後被飛

咁都要搵弟弟

S既姐姐

得20歲，你想要幾多歲嘅弟弟啊？

Sorry 忘記加密 十萬個對唔住

年幾好普遍啦
見過最多有20幾年

有朋友係十零年...

另一個係四至五年...

佢都唔介意人地點睇佢啦
利申 大過男朋友一年

年半都拎出黎講

至少4年先叫姐弟戀掛
年半好小事

我條女大我十年又咪咁 岩就岩唔岩 就係咁

十年

大我3年

如果初初知既話 都會諗一諗

其實無咩所謂

笑撚大我個口
我女朋友大我5年都係咁啦

我大佢一年 唔知點開口講好

一年有咩問題 好普通咋喎